[打機]9upper 試玩黑色沙漠

唔囉嗦 因為我都唔知隻GAME玩咩嘅 都係跟風買